726至728暑期活動 (第一次出post，有不足之處請原諒)

暑期活動，免費報名，不限人數，即時參加，適合任何年齡。
726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm

726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm

726 機場集會 1pm 至 12am

727 元朗捉精靈 全日時間

728 上環 中環

[727] 元朗好去處

自推

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

Push